人生在世有什麼事情是不困難的？

一人一個冇難度既事情

我先：港獨

我興幸生喺一個未成功既年代，等我有一個遙遠既人生目標。

問方法者比個關鍵字你地：劉銳紹 自己去睇佢既書/上YouTube搵

發呆

屌閪

愈難愈有挑戰性

返工

推

登出

登入

彈出又彈入

班五毛建制焦土冇哂聲氣既？

連燈仔炒車無難度